環宇海灣 值唔值個價？

我見佢望馬路就都幾平 去到萬五一尺

但向海既兩房 就去到萬七 如果無墳景就分分鐘萬八

睇銀行又好似估到差不多

到底值唔值呢個價

點為之值

睇大家點睇je

無海之戀咁近黨鐵
但個價去到好近
咁當然海之戀高d

但感覺又好似太近
兩個屋苑格調差太多

咁買萬五蚊呎果堆， 你心理上咪舒服囉

個位唔近狗鐵又唔遠狗鐵無機會起多個站

講真行過去算直接，ok啦

對F1 既單位好撚嘈

利伸住過

個條公路狗也不屌

地鐵上蓋
建議巴打大手買入
下個月即升5成

你買完果度夜晚會比我架車嘈醒

嘈到on9

新樓 梗廚 明廁 明火煮食
尺價算係咁

前題買高d

話嘈果d 一定只係買得起低層+墳景+F1

5-10分鐘行到去荃灣西站都叫唔夠近？
搭小巴5分鐘到青衣站

利申：住左5年，幾清幽、安全
抵唔抵都係睇你有幾多錢姐

18000唔洗買環字啦

果塊地好似係因為起西鐵地基唔穩先清拆

你話嘈就係
離黨鐵站遠真係笑左
唔講以為香港人冇腳
5分鐘都叫遠

以升值潛力泥講 荃灣將會係呢10年都冇新樓出，樓盤自然多人爭左 而 環宇6年樓齡 爵悅庭16年
10年後 環宇依然仲係半新樓 而爵悦庭已經26年 吸引力低左，加上，環宇梗廚 明火 又近西鐵 ，仍然有一大升值潛力。當然西鐵三寶同環宇就不用比了。

環宇只有四房值得買

無話值唔值 買樓好睇個人觀感

我覺得低水

香港大把樓對公路用隔音玻璃可以改善，大把市區樓仲嘈

過多幾年愈來愈愈多人去荃灣買樓個升幅會更大

同區唔多大屋苑 仲有大型會所 仲要遠離舊區

三寶之一既柏傲灣都係10秒距離就算話住8 座，都係加多3分鐘，學上面咁話，真係以為香港人冇腳

大堂正門走條直路到西鐵站5分鐘，算方便，樓下又有巴士直出港島/ 觀塘/ 旺角

搭單問有冇人知環宇後門果一大片空地有咩用？

荃灣買樓既人多數都貪天橋網，環宇同柏傲無天橋駁通真係差ddddddd

10秒距離？

你吹水都咪吹甘誇張
你邊個紅綠橙過都最少一分鐘
你正門跑出馬路跳欄都吾得啦10秒啦

15k , 16k 已經升盡
長實樓
景觀差(四房除外)
位置差(工廠，海灣花園夾住)
爛地沙塵暴(我架車泊個到)
價格只能與工廠3寶一樣

呎價已如實反映所有因素
平均呎價
city point $15700
Chelsea court $16000
PB , OP ,PC $19500-20000
呢D 成交價冇得呃人

會起小學

清幽 巴打應該高層

當年賣樓花果陣話起骨灰龕位
好彩比區議會ban左
黎緊可能起小學 但搞左好耐郁都未郁

我覺得麻麻地 雖然叫新樓但質數用料好一般...有次偷聽到看更話有人投訴漏水...心諗新樓有冇咁快
附近無野食 唔知邊條友話近我次次去買外賣最近荃新天地來回半粒鐘有多番到去坐低有時已經唔熱 海濱反而近少少

話說我睇環宇尺價低, 新年前揾埋相熟agent去睇睇, 最平係7,8座 C/D 單位, 聲稱482實尺, 2房, 7XX萬好似幾低, 點知伏左, 浪費我時間

未入屋已經屌左幾聲
1) 西鐵站行5分鐘到入口大堂, 以為好近, 屌其實係好撚遠, 7/8座係最尾, 係平台行到我腳都軟埋都未到
1) 一出"車立", 一步都唔撚使行, 成個人自轉90度就係D單位門口, 屌你老母, 部"車立"係貼撚住個單位, 咁咪嘈到仆街
2) 入到單位, 個廳根本就唔撚係廳, 只可以叫做係一個走廊, 好長好窄, 仲要有個曲尺位, 完全放唔到梳化對住電視, 業主無可奈何放個梳化位上窗台, 但係咁樣就遮左個廳最大個隻窗, 日光白白都要開燈
3) 最後入左主人房, 無敵F1跑道, 噪撚到仆街, 點訓覺? 不過就算關窗都訓唔到, 向正山墳(永遠墳場), 點搞?
4) 我望住業主2公婆+1個小朋友都覺得慘, 完全冇位擺野, 間屋亂到仆街, 根本唔似有482尺, 又因為室外光線入唔到屋, 好似陰陰暗暗咁, 難聽啲講句呢個單位衰過公屋,希望業主揾到下個水魚甩手, 不過條友仔開價8XX, 估價係7XX....

same here 睇過寰宇 2房 真係狗也不屌 , 長期呎價低水係有原因。

有間4房收緊租 頭尾5年so far 兩台租客都幾鍾意個單位 有讚無彈 而且租務好旺場 中間吉唔夠一個月就租出左

呎租咩價位到？

Same c/d室black list
個時好難得搵到a r個b室俾我睇
個則好dd 但中字咁開則都係唔實用
但個開價極貴

~$33 計買入價扣埋管理費回報3厘左右

咁值唔值都係睇你點睇je

貴一貴都值，香港樓市有升無跌，樓市gogogo

海之戀臭撚到傻閪

親戚住高層c室 尾果幾座 成日都上去佢屋企
可能一座會好啲 6座行去大堂都5分鐘
附近好似得間超市 要買好啲都要上天橋行去Donki
仲要勁多大媽係橋底熱舞
不過最大問題係一出門口右邊就𨋢
多啲人上去都冇得偷擺鞋係門口
不過就算夏天都叫幾涼咁解 有時開窗會寒寒地

環宇性價比係荃灣係無L得輸

屋企人住3座 D室，空間係唔止700尺feel
會所L3層行返屋企係舒服，沿途冷氣
泳池細但到旺季其實都游到水唔會滿，多數小朋友玩

但入伙第一年樓下個玻璃簷蓬已經滴水搵桶接，接撚到而家都無諗過整。

好大雨個時個電梯裡面係會有水滴落黎

屋苑外觀保養好差，水池裝飾有啲有放水有啲個摩打壞左水唔郁 好似一潭死水咁

植物種植單一 由頭到尾都係大葉萬年青一類
唔知以為樓下係公用地方

隔離有火葬場，又有屠場，仲有荃灣華人永遠墳場。
正呀，生死一條龍。
呢啲盤今日係邊度搵？

大窩口孖寶算唔算低水

昇柏山 同唔記得叫咩?

海之戀都係一出𨋢轉右就大門

縉庭山, 不過附近好似話起公屋

香港黎緊公屋比例會愈黎愈高啦,
政府認為土地問題係國安問題之後最大問題

以1-5座心兩房計佢定價已好明顯，高過工廠三寶但唔及荃西三寶，你要找十年內樓，硬廚明廁除左佢你無咩選擇，買1-5座好多咩嘈音對墓太遠問題都解決到，但7-8座就真係要諗下先。

高層對工廠馬路
有時有d響喉撚咁，不過唔多既

如果第日收左個爛地停車場起樓 唔知會唔會駁通埋呢（如果係柏傲灣向荃灣公園個邊繼續駁我就覺得冇乜可能）

完全同意，上兩星期睇完，對我最大卻步位都係個廳既設計，窗台一定係用黎放電視而搞到間屋勁少天然光入屋，同埋主人房閂晒窗都仍然好嘈。

有冇人知環宇個泳池點
我見佢話60米長，但經過望到好似好窄咁，到底游唔游到水

我都睇過，望公路個邊啲單位真係好差

所以佢好既單位 同差既單位 尺價可以差3000

全城匯點睇

理解唔到憑咩同海之戀柏傲灣同價d則又怪
景又差 又近祈德尊

淨係覺得就腳過柏傲灣
不過佢一開始個價係低d

元朗都15k啦，點會唔值

樣又柒

買屯元天
買大d，玩下車好過la

佢個價 買到house

柏傲灣去西鐵仲快過荃城會

我仲以為全城匯過條天橋就係 應該快d

On9

識行係會落地面直去西鐵

甘要過馬路，當然你可以衝燈

你真係唔識㗎喎

咁要轉幾次

其實臭柏傲灣，屎海之戀平均呎價貴少少

真係dd

一條橋30米 距離 全城滙 去海之戀 快過 海之戀落去 。。。
全城滙賣點係開則同 方便 上便條傻9竟然話唔知貴係邊，你就陪佢癲話要過馬路…..

7-8 座高層CD 單位都嘈？

系有條傻仔落直落地下去西鐵先應下佢
我喺荃西住咗咁耐我會唔知？

三個盤冇話邊個好邊個差
呎價已反映

平均價一定係全城滙最平 ，海之柏傲 貴係 靚海景 ， 但無海景/一般海景 既一般 單位 全城又貴過海之柏傲。 真係唔知點解…

無馬路 地面係小巴站 地下個邊佢有個出口

因為柏傲灣冇海景嘅單位
向北對正F1
兩房呎價會平過全城
但studio 呎價又貴過全城

海之戀後排嗰啲啦海單位
加埋長實出色手工
自然平過全城匯

全城匯之所以兩房平均呎價 貴過海之戀柏傲灣灣部分單位
有部分係基於無敵427
成交呎價好高

係囉，條傻鳩仲話住荃西，咪衝出黎柒啦

我之前睇個個高層都嘈 重要只係假日少車時間

柒咗就認啦

全城滙冇studio 邊有得比？
最細已427
一房469 ….
兩房530呎個d全部冇海景/垃圾一條海仔 一樣都係向F 1但的確同海之有海2房同價咁濟…..

當然全城427真係無敵 當480呎咁用
但佢向內園垃圾鬥獸場樓景 都9球
貴到痴線

咁柏傲灣呎價最貴嗰啲單位
都唔係studio

PC 9球427兩房，其實好易接貨
唔少上車都會搵
都幾難跌返落嚟
質素好少少嘅 兩房，包括前排屎之，向南臭傲
全部都過一千

你所講嘅垃圾一啲都唔平

要睇全城滙 就約個AA 星期一至5 上午8點 同 下午6點 各睇一次 就明點解佢冇海外型咁平實 都咁貴 ，好多人唔知 係因為一梯4 伙但有3部lift 既方便程度同海之1期 有鮮明對比 用財富咁類比簡直係一個李嘉誠一個街邊乞兒咁大對比。

最on9係海之6樓（lift大堂）係有人住

貴撚到… 想買900中大2房 冇業主so我

柏傲灣所有A 座
都係一梯四火三部𨋢

史之戀就唔好講了

痴撚線設計 垃圾長實

1A 先對

我由舊年10月睇細2房 見住佢個價升到9球 都費事追價 到想買大2房時 又俾細2房迫升。。。dklm

認真唔係潑冷水
荃灣西三寶真係仲會繼續升落去
因為荃灣好多分支家庭
換樓客都係搵佢

咁柏傲 lift 伙都叫top架啦
全城揀直癲，柏傲1A叫做 有1300呎超大4房 ，又千呎4房，豪宅個block 多lift都正常。 但全城講緊 2間3房 2間2房 咁樣又3部lift 就真係屈到

其實有一柱系一房
兩間三房
一間四房

我知 我睇全同柏 時不時都見識過 開價合理小小 既好快就賣左… AA成日水我開高d, 我老婆就偏偏唔想. 睇撚左我 就黎半年樓啦

華懋有資格笑長實？

幾高都嘈 真係搞唔掂

AA 梗係叫你開高啲啦
如果唔係佢哋點開單
不如睇下vC la
九尾都有兩房

華懋就緊係無資格啦 ，但金門笑精進 同 李嘉誠笑窮L無分別。

佢就梗係冇資格喇
但金門就有

睇過一次 5座向 街市個邊2房 ，老婆嫌棄話成14，15年樓，加上有新買新我同佢睇法都一致既。 VC呎價又唔係平過荃西

下 全城都則差？ 全城細兩房冇走廊勁好用 大兩房梗廚明廁 景差就真

vc真係奇蹟幾多年樓唔係呢堆人既考慮因素

佢個內園算唔太鬥獸場 同四小康城個堆比算開場
最近留意到有兩間靚裝42x 叫價好高
追唔到價

一行過去柏成陣味

因為16年樓

same here 一開始就想買細2房，但不停陰升，
內園睇下你睇第幾座 ，會唔會直望到C型出口位 望到既好 好多既。 望唔到真係比大廈圍住咁， 4小內園簡直係痴撚線 冇屋苑贏到佢。

痴撚線設計

近西鐵站 行落新舊區都唔算遠
樓下環境幾好
幾年樓 果幾個屋苑最平
有錢買柏傲/荃城滙應該最好

個側師真係天才
, 點會咁開側

華懋呢隻單位賣5球幾起步 仲天才 引到 萬人空巷

佢sell 位置既
不過兩房，細3房個價系貼住荃西3寶
三房套開始個價就冇咁貼了
因為個景比吾上荃灣西三房套

樓望樓
冇邊個屋苑 比得上四小龍

以呢個價
四小係西九最佳屋苑
附近又唔雜，小家庭上車首選
你講唔講得出九龍邊個屋苑好過佢先？
樓下有aeon已經保值
而且果度係計落美孚區
算抆車邊九龍傳統豪宅區

貴少少買個現崇山已經吊打佢啦
一千萬以下買到大兩房
新過佢，靚過佢
要靚景就去奧運， 或者走去抽GV

現崇山廢佬區woo

黃大仙真係唔會想住

去過四小龍睇過個內園景
即刻唔開胃
開掦少少嗰啲貴到痴線
除左近地鐵站一無是處
一下平少少買美孚
或者貴少少買曼克頓山

荔景角一樣大把廢佬

如果唔介意係新界，其實荃灣西算唔錯，交通/shopping都好方便

現祟山真係不了
公屋廢老喺地鐵站上面，自己住10m樓要行一段路，食野又要去返公屋果邊

最重要係隔離有狗宿

同埋嘉里xx山全部跑輸大市，好能戇狗

個人覺得荃灣係發展最成熟既新界地方
沙田都好但無咁多甲級工廈

荃西當然正
交通
景觀
配套
全部新界西一線
好過不少九龍區域

不過校網差，搞唔掂

如果有埋一線校網
就唔會係呢個價啦

平均尺價爭成500-1000
每500尺就爭25-50萬
都唔係dd

叫做有d幾好既band1 咁當然及唔上傳統名校

死全家啦

巴打知唔知遲啲起個間小學咩黎？

垃圾長實樓

映日灣都$20000 呎啦

佢開賣都貴好多同三寶唔同價

兩個大重點

巴打親戚點睇六座啲𨋢要啫八達通先㩒到𨋢？
原本得直落地吓嗰兩部𨋢凌晨先咁 年頭嗰陣玩投票 然後過咗一排就變咗宜家咁
限你住嗰層都算 最慘係啫完卡仲要自己再㩒樓層 唔似一啲新樓咁啫咗卡已經幫你㩒埋𨋢 又唔可以幫其他人㩒埋 搞到次次搭𨋢啲人㩒𨋢都哂勁多時間
都唔知邊個之前間屋俾人爆過格/嫌拍八達通唔夠多諗出嚟

冇咩點睇 我都係登記訪客有人幫我禁埋

計成績唔差得過全桶名校啦，只係唔係識啫

荃灣小學網唔差，但中學唔掂

成個網都4間band 1, 爭蹦頭
4間裏面得荃官同可風見得下人

荃灣都算差？全港來計算中上，好過好多區，但你拿d 名校網地區比就無意思

唔講名校區
淨係隔離既葵青同沙田已經好好多倍

好多荃灣人都俾小朋友出葵青讀小學
就係因為可以報葵青區中學網

你住新界預左

荃灣有新小學？係邊？

究竟b點解會大個c.........

門口玄關位同工作平台

當門口多出嚟嗰個闊度4*20 =80ft
露台18ft
total = 98ft

隔離單位細房同埋廚房嗰度=19*7=133ft

咁應該都係隔離單位大133-98=35ft喎.......

因為多左個露台, 門口無用走廊位, 同大量主力牆

427間到兩房,
469反而係一房

480都一房 個玄關再長啲 吹佢唔脹 得個廳長但窄 唔個jm9

之前見好似係環宇附近

應該係全完第一小學新校舍
起好搬過去，唔係新辦既小學

好撚唔方便